

https://about.gitlab.com/pricing/

grosse limitation : 5 utilisateur par groupe.
attention aussi aux limite de transfert de données


en on-premise :
- pas de fonctions avancées de CI-CD
- pas de monitoring
- 
